依家我蝗螞出局啦咩 我蝗將來連續3年奪歐聯 蝗螞16強開始會屌打任何隊

只要我朗有返態 唔用賓周馬 賣晒巴爾、摩迪 炒光頭佬
買哈利 買普捷天奴 買晒成隊熱刺 買晒成個歐洲既明星球員
再加上fifa,球證既幫手 歐聯仲可以唔係我地蝗螞拎咩

Kathy講得好！

系

蝗迷真係得啖笑

我蝗無敵

我蝗 有球王 牙朗一定贏啦

蝗迷：再嘈買埋你_____

牙賓講得好

皇馬代表警察，喺其他罪惡球隊面前，執法者係唔會失敗的

點解樓豬唔直接做熱狗

幾有道理🤔

佢拜狗，洗乜淪落到做熱狗

小妹依家係蝗螞迷

牙泥有冇iphone

今次可能要買雲爺爺先夠做😵

除左巴菜 有邊支球隊唔係我皇馬青訓

有